[突發多圖] 國民黨慘敗，韓粉號召衝入高雄市府殺官員

韓粉群從昨晚開始群情激憤

除了繼續喊中選會做票，以及開始連署罷免陳其邁之外

目前正在號召韓粉跟武器，要攻進高雄市政府

還放上自拍照以示負責，了不起

給我5000人，我還你一個中華民國

開始有人響應

先殺幾個官員，民進黨才會害怕

有計畫性的，募集30個烈士
（我ok，你先上?)

Source:

我地可唔可以幫幫手送佢一把？

上左PTT唔使你送啦
台仔自己會搞掂

fire in the hole

(95)人

打啦幹你娘
得把口

廢老真係無處不在

叫班差佬企係立會門口攞機槍掃就清場啦

高雄憲兵隊：
地 址：高雄市鳥松區忠義路500號
電 話：07-7334157
電子信箱：kaohsmp@mail.mil.tw

1999年係中國殺左好多日本人?

藍絲都一個樣

殺咗噉多日本人呀?
做報警撚先

依班廢佬吹住 夠閪薑咩

3000?
攞你命3000？

台灣搞唔到721嘅
因為人哋有個總統

班廢老鳩吹你都有咁大體會

證明香港台灣班藍c真心愛國

台版流浮山刀手

支那人

全世界藍屍都一撚樣

支持, 高雄落入民進黨就會係美艦停迫港.

小粉紅, 不能放棄高雄港ar.

推 (真人經歷)黃絲呀媽：如果個天俾多次機會我，我一定會早啲咁做 - 分享自 LIHKG 討論區

以武力脅迫中華民國臺灣省高雄直轄市，按律需以叛國罪處理

係咪政府應該調轉
國民黨列為非法團體

然後出到黎一條友都冇
上次又話韓輸就番支那
結果？

呢個真
連登仔d幻想力真心癲

帥喔

媽的貢丸

話時話，佢哋今年中學畢業未

做乜唔用wechat

炮打司令部

On9仔
咁唔鐘意咪返大陸囉

又「刀槍不入」

9up唔洗本

直升機直接打下來，玩gta咩

台灣版流浮山刀手

毋忘721

阿里山200刀手

鳩up我都識啦

阿不就好棒棒

聯署支持封殺微信同TikTok

講句粗口都拉，呢班人自求多福

個谷得95人（支畜）

５００萬共諜

佢地咪就係話要衝入高雄市政府個班人囉
不過中學應該未畢業既

台南佬真係有槍唔係講笑

唔係台南 係台中先岩

再不救台灣 大陸總有一天收回台灣
唔好激嬲呀爺d friend? 天真過天真嬌

萬人響應
一人到場

韓粉質素

講就叻，隨時出到現場，得幾丁友

傻仔

條廢老吹完一大埋歷史
下面個人回 ： 嗯

選輸又話人做票，拎D證據出嚟睇下先得㗎

最搞笑係仲想罷免人，仲未知自己係少數

不打正俗辣，幹你娘

不打是俗辣喔

好小粉紅feel

好啊 過來輸贏喔
乎林北定孤支

跟本就係中共搵人黎煽動

標準回答,洗洗睡吧

可以同流浮山刀手會合

台灣上網屌下人都會俾人拉俾人告
何況講呢啲嘢
成班都冇腦

高雄版721

殺左官員未?
未就 不誠實取用電腦

煽動顛覆國家政權？台灣冇國安法㗎咩？
香港政府話個個國家都有國安法㗎喎

笑到仆街，條廢老咁L認真講緊個大計下面竟然係帥喔應該係鬼黎

如果韓國瑜做到總統，中共就可以跟住克里米亞模式顛覆中華民國，可惜有7婆依條天才係香港搞搞震破壞哂成個部署

克里米亞模式：
台灣既親共組織(中華統一促進黨之流)可以透過某一社會議題發動暴亂，同時韓國瑜總統會出黎講大家都係中国人唔好打自己人，指示軍隊唔好抵抗。之後暴亂會演變成地方武裝組織，再混入解放軍蒙面佔領部分地區，然後發動公投回歸中共。最後習近平會出黎做好人打圓場，大家都係中国人、兩岸統一、偉大民族復興乜乜乜

把這幫偽共走狗垃圾滅了換香港人過去肯定更忠勇。

人地讀忍校

補充多一樣：現時台灣民心所向係抗拒統一、抗拒一國兩制，再加上蔡英文抗疫成功兼順手打好國際線既情況下，克里米亞模式已不可能成功。任由台灣地下黨、共諜點樣借題發揮都好，依班人都已經係過街老鼠。韓粉夠膽起義咪鎮壓你囉民心所向、有民意授權，唔會輸民意架，拉哂你班仆街，大家拍手叫好

共諜已經唔係第一次借題發揮，蔡英文由今年年頭第2任期開始，最先由武漢肺炎爆發初期打算將民憤指向蔡總統(屌蔡英文唔捐物資俾大陸)；之後有委任陳菊做監察院長，國民黨發動佔領立法院；再有罷韓公投時號召韓粉反對。
結果搞黎搞去都係得班共諜動員，無民眾響應。自從7婆搞亂香港開始，台灣人對中共本性已經睇得一清二楚，中共輸撚哂

有幾多單懸案可以入條廢中數

見到話阿爺係比日本人殺死
覺得條友係咪玩膠

精神病患者復康群組？

啲紋身可以submit去Instagram @suckytattoos

好呀清理你班共狗門戶

有啲似save hk啲藍絲痴線佬

同何已完好似

爸打你老豆係咪有燥鬱症？平時好易情緒失控

我爺爺就是在台灣被日本人殺

台灣二戰係戰敗國, 即係佢呀爺係敵人

幫佢幫埋支那警啦

痴線佬